【落TVB廣告 = 同香港人割蓆！】每日洗版任務 - 御藥堂 (8 Jan)

收到風
某大護理產品公司仲睇緊網民反應再考慮下半年廣告
新年前洗版係關鍵，會影響到佢哋4-6月廣告計劃！

複製ATV三大策略：

FB帖文幫手share，求谷上10萬fans 嚇死廣告商！

【永久抵制精選@8 Jan 2020】
1.派嬲 2.洗版 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門
御藥堂

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

push

報到

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

御藥堂廣告有個version 有孫慧雪，好似仲係tvb 偽人

推

推，
多謝你同黃心穎巴嘅付出

推上熱門

tui

P

交任

up

Push

Lm

推到佢首飾箱都變埋藥箱

吊佢都哂氣 佢地高層 其中一個係建制 一手資料

幫推

撕一貼萬既時候黎啦!! 貼紙師x抵制TVB文宣!!

仲落Cctvb廣告
廣告都變成趕客啦

依間野癡鳩線，洗極斬唔投降
奶撚到發發聲